Ao executar mostra_n(20), podemos perceber que, se pegarmos os primeiros termos das somas que resultam nos números de 1 até n, formamos uma sequência cujas diferenças entre termos adjacentes forma uma PA de a1=2 e razão igual a 2. Para exemplificar temos que os primeiros termos dessa sequência seriam 1,3,7,13,21... Temos, assim, que 3-1=2,7-3=4,13-7=6,21-13=8. Os resultados (2, 4, 6 e 8) formam uma PA de razão 2.
